［有圖]不得不說龍門真係好食咗

今日係龍門食個芝士牛扒焗飯
一上個飯發現個飯好似俾人中出咗咁
勁多芝士汁係面

雖然賣相麻麻
食落去又覺得唔錯 芝士汁咸咸地 好香
塊牛扒夠晒厚 唔似其他茶記既cheap雞薄牛扒咁

總括黎講 覺得龍門真係keep住改善

拉

非打手真食評
五一黃金週

連龍門都有打手
唔好再害人啦 求下你
幫幫其實小黃店啦

係芝士咸香

相都唔影張...

得你睇得出樓主真意

都係cheap雞卡夫芝士

我食過非咖哩嘅嘢食，其實真係茶記水準
完全無d人講到咁難食

一直有幫襯開小店
但見今日龍門炮台山店好少人食

有圖

茶記水準係咁上下

五毛黎一早block左

龍門啲嘢真係高水準出品

拉，不想再食了

焗飯???

好食是良知，點解藍店都有人排隊? 點解藍店又唔告急? 結論唔單只黃，係要又黃又好食，憑味覺都係食到黃既

焗意粉

其他常常餐就正常水準
個焗焗意粉飯可以屌屌佢

一早BLOCK左呢個5毛

推

幾十蚊想食意大利空運芝士？
我驚你碗面得番一粒芝士粉

岩岩食完，好食左，有進步
個湯好飲左，鐵板餐幾抵

真係中出咗咁款

有啲似閪門...

呢個5毛 之前block 咗
大家可以跟

與其去咁多人知既龍門，不如去銅鑼灣對面既黃色小店金西南，都好好食架

大把黃店啦

銅鑼灣龍門對面*

兩樣其實有咩衝突

我可以晏就幫襯龍門 夜晚再幫襯小店㗎

有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖就真係冇圖

之前蘋果搵龍門老世食返自己d食物，試完之後有重新執過d出品架

龍門個下午茶世界級
推介吉列豬扒，大大塊

反都要反得make sense架大佬...幾十蚊想點

其實有冇人食F餐,我覺得堅抵食

唔好咁啦，再吸客師傅就腳軟啦

我都一早block條正義的七毛

個兜都成塊閪咁，中間塊扒加白汁變中出

Creampie

咁叫有圖
布魯圖呀

擒日夜晚食雞扒撈丁
$53蚊連野飲，就算難食都抵屌啦, 何況唔錯
冇圖, 你話我食米芝連都得架啦

食過，一般貨色jpg，間嘢畀人神化得好勁

你係曲定精神分裂啫

不 你係七毛

持平今日去食早餐，沙牛麵

多士 - 涼左d
炒蛋 ok

好主菜 - 沙牛麵
Ok啵，冇好似前蘋果咁冇味

結果，可以信佢有改
但大佬級既芝士汁系列...未敢挑戰住

早兩日飲佢嘅羅宋湯
好飲咗好多
似番個正常茶記味道

block咗

係咪生秋黃套伊波拉

同一個飯，光榮係好食好多
但你要拎埋其他茶記黎比較喎

龍門老闆都行岀來俾人批評 仲要改善
大家俾次機會同路人
上集

下集

樓主幫手pin
大家可以去follow 呢個YouTube Channel
仲有其他拯救黃店既片

作故仔要識連戲，唔係好易穿

條友5毛嚟
block咗好耐

我成日食屯門果間，芝士汁係正架

勿插

不過佢嘅煲仔飯好正

push

做乜鳩

使唔使吹到咁大.

光榮係正啲間唔中都想食下
不過心目中有一間仲正

炒蛋白

黃店？

一時出post打錯姐

真心喎今日食咗個炒意好正，進步咗好多

龍門加油

又話焗飯

仲用tempo

睇#63

Show Blocked User - 正義的七毛
封佢啦

幾個月前食過屯門嗰間係OK

行開啦你老味，同路人都唔係咁盲撐架

係 區內都唔算特別出名
不過滿人

荃灣？好似alfred有介紹過

卡夫芝士都cheap 5草野想比咩你？
出面茶記/其他黃店比啲平芝士又屌唔屌？

屌你啦中出

偷片channel?

唔係幫龍門 但茶記來架咋人地

原片係邊個channel
我見YouTube 推介先發現到呢個channel
入面既view 又好低，但明明幾好睇

師傅呢排食得冇以前咁清淡

我喺龍門無咩人嘅時候食
叫左個公仔麵食
個湯底好正

個條友5嚟

但而加龍門告急，無人排隊又順路都可以去食下既

原創者蘋果條link :

原片係蘋果日報果籽

食過個蔥油雞扒撈丁 都唔錯既

我幫你推番，好食咗，有改善係好事

有改善係好事

卡夫貴野黎架大佬

樓主食開屎？多芝士唔代表好食左

對唔住蘋果

補番
原創者蘋果條link :

荃灣店食jarjar聲 都幾唔錯

唔該哂Ching 對唔住蘋果

俾自己

我中岀的

Show Blocked User - 正義的七毛

喜聞樂見, 得閒去試下先
黃藍是政見, 好食是良知

屌你老母點解到依家都仲會有人食龍門 死人饅頭張 幾撚時死

你真係信？ 做唔掂咪唔好做 仲昆唔夠錢？
運動後可以無啦啦開多咗成6間出黎？
連片都有埋 點解啲人仲盲撐佢

今日行過 TST, 除龍門外, 多間黃店都排晒隊, 連台式奶茶都係
好似真係要救亡
BTW 附近嘅酸奶君執咗

又黎
乜叫害人 把口咁臭

呢個世界要平衡
有人幫襯小店就要有人幫襯翻龍頭店
一齊幫襯冇衝突架

血饅張告急跟住開分店

我可以幫襯小店 幫襯埋龍門架

酸奶君 支那店嚟
執柒左佢

我地目的就係要黃店夠多夠大，成行成市

我淨係食過屯門果間, 水準一向係可以接受, 當然唔係話好好食, 但以佢既價錢, 再加上佢經常俾黑警/藍絲搞既背景, 我認為係值得懲罰
但我都聽過有朋友話市區果啲分店水準唔得, 可能真係因為唔係本店既問題?

老Jai認同

你唔幫襯龍門佢都已經賺夠

咩叫賺夠？夠唔夠老麥同美心賺夠

你點知中出完啲味道係咸的...

唔好罵戰
單純覺得龍門之前幫過poly 又撲過口罩先至去食佢
同埋淨係想講味道進步咗 而唔係好食到上天

一句講哂 咁姐係好唔好食

龍門被港共藍絲視為黃色經濟圈雞頭, 出盡奶力狙擊, 形勢可能仲衰過啲小店

我成日覺得, 32 蚊個早餐, 炒蛋, 多士同午餐肉水準都ok, 仲要大份, 你仲想要咩要求? 究竟啲人條線要set 得幾高先收手?
最重要龍門唔係因為好食而出名, 係因為黃同俾人搞過幾劑而出名.
你慕名而去覺得味道不及預期, 只係因為你個expectation 放錯左重點

唔想知

突破突破盲點

好食過以前
餐牌改善咗
食物質素改善咗
總之 黃色經濟圈

出面幫佢平反嘅
睇下呢碟雞翼撈丁

四十幾蚊
我唔係要咩野質素
我要普通茶記質素咋
呢碟野可以去邊間普通茶記搵？

隔離post我屌佢啲餐難食 俾人圍而攻之
佢自己做唔掂 告急撲水

大把小黃店又高質又價錢公道
點解要虐待自己條脷

屌成塊閪咁

On9 你知唔知黃色經濟圈 初心係咩ar on9仔 係想食黃店等所謂嘅同路人幫返手足 唔係咩開得夠多夠大

點解無人面對

呢個餐睇落又真係幾垃圾
本身今日仲想食雞翼好彩冇叫到

龍門好食呀
話難食果班，佢地食開米芝連？

根本龍門就係垃圾 果陣龍門居成日食 唔係講到好撚難食 但完全唔好食

啲饅頭仲好食

幾時影落？

連登仔真係癡線

無啦啦勁多龍門打手

你都瘋狂回post踩龍門

我係5月1第一次食龍門，我食左C餐焗芝士豬頸肉飯，我女朋友食左唔知乜公仔麵配乜肉卷&多士，我果個人芝士豬頸肉飯係超好食！！！但我女朋友果個就係普通，我承認可能龍門唔係所有野都好食，但佢既焗芝士xxx一定好好食

我3個月前食 一模一樣（張圖係第二位巴打影）
準備搵次再去食返同一樣野

賺到開幾間分店
其他小店就執晒

沙嗲牛進步咗
叫做對得住個價錢

吹到咁 其實都係屎->狗食

吓 好出奇咩？
我每次打完飛機
都會自己吞返哂
當補充番啲營養
乜你地唔係咁？

( Show Blocked User - 正義的七毛 )

圖？

無關係，有小店都可以有連鎖

我都係個喎
你地唔係咩?
所謂一滴精十滴血
吞返唔會咁傷身

係 我認 佢無問題 我唔會屌先 吹奏緊佢啦
係睇唔過眼 點解一間食饅頭食到咁嘅餐廳都可以盲撐

支持龍門 食完個喉嚨好C伏

唔知點解饅頭都仲可以食

GOOD

4個月先岩

唔係想大家狗衝龍門
其實都係睇大家點定義一間黃店姐
我門檻好低 覺得龍門都做到好出面
食一兩次又唔過份既

睇左勁耐，一開始以為你地講緊樓主係五毛
原來係我Block左隻五毛所以睇唔到唔怪得唔知你地講咩

話晒要擴大黃色經濟
踩沉龍門咪益咗對家

唉屌 冇人有睇

岩食就食 唔岩食就食其他

拗乜撚？ 好唔好食都要拗？ 痴撚左線呀連登仔？

狗都唔撚食 屌你老母

gay test...

大家加油把啦

Tst既話，老老柒柒
我寧願去厚福街曬下燒，食光榮

都唔多想去龍門...

想食咪食唔想食咪唔好食
如果啲人用狙擊龍門既心力去死纏爛打陶輝關家榮班撚樣就好

F餐件牛扒

pish

食過幾次龍門，最好食嘅真係焗飯

唔完美 改善左 點解唔俾個second chance

真係好食左好多又大份

茶記五十蚊俾靚芝士你？

上星期食過尖沙咀龍門，正常茶記質素，無上網講得咁難食。

b

我都冇眼睇佢

有冇試佢輕食cafe?
有冇食評

琴晚食左
好咸，希望會有改善

塊面痛唔痛？

去試下先

一早block左呢條仆街

前幾日試左午餐，係好食左過之前！

好彩龍門係黃店，如果唔係執柒咗九世

我女朋友去兩次都話難食
不話我同fd去兩次都覺得正常合格水平
我去銅鑼灣個間
兩次杯凍奶茶都好好飲
蛋卷就合格嘅
不過叉燒就唔得
overall 連叫合格嘅
唔值得排長龍食 不過平時lunch唔洗等好耐 我都會再去嘅

收皮啦5毛

大家想支持同路人真係唔好太潔癖 希望廣泛D支持大小黃店

agger食過兩次茶3.6牛乳奄列定類似嘅野質素幾飄忽，但質素差啲嗰次都只係普通茶記煎蛋咁，冇乜特別難食

四五十蚊洗唔撚洗成磚意大利芝士咁刨俾你呀

因為整頓過

on9仔講事實又唔撚信，連老闆都頂唔順自己出品就知單靠黃係唔撚得啦

Anita Wong 做咩唔用你地個u字頭ac ?

臭閪上水啦？

Push

屌你偷片偷到蘋果執先開心？

啲食品素質咁差

光榮隔離間船皇都好值得支持
但係次次都係得光榮排長龍
BTW 想搭單問下 有冇人知大門橫丁到底黃定藍

blocked thx bro

強烈建議改善佢啲撈公仔麵既Recipe永遠淨麵無汁乜味都無雖然唔知依家仲係咪

（（真心講 上年6月前未有藍黃之分既時候 番學lunch係會簡紅冰（依家不了）而且點都唔會去龍冰 因為真心唔好食

But支持黃色經濟圈 難食照食

日日食咁制...
之前係有排難食左
E家好左好多
杯凍撚茶都好好飲

船皇冇入到「和你eat」
剩係見到文宣，可能咁就影響到

大門冇表態

呢幾日厚福街黃店
光榮
鉄火堂
麵處一家
黑金堂（唔洗講，台灣茶mvp）

都有人龍，深倍安慰

今期到別天神

推下

sor 中午食咸左少少
咁都俾你發覺左

笑撚左

今日行過銅鑼灣，一個人排隊都無，其實真係有改善，可以試下

今日食完係有改善咗

所有黃店都要支持!
當然都支持龍門.

大門呢間野冇表態
不過佢TST呢間聖誕倒數放響炮,搞到班狗即刻黎
好似有手足因為咁而比狗咬 (唔記得同肯定)
不過你可以連登search下,記得有人講呢單野

=======================================
尖沙咀昨晚爆發衝突，警方多次在半島酒店外發射催淚彈。有網民則指，大門橫丁烏冬麵串燒店昨日有員工在場放響炮，疑恐嚇示威者，並有人指藝人黃德斌為該店老闆。大門橫丁今日發聲明為事件道歉，並澄清指黃德斌並非該店老闆。

據「香港城市大學學生會編輯委員會」報道指，黃德斌昨晚在厚福街慶祝聖誕節，期間有人投擲汽油彈，警察即以催淚彈還擊。從相關照片中可見，身穿黑衣的黃德斌站在大門橫丁烏冬麵串燒店外張望，並臉帶笑容。其後，有網民發文指，警方當時在店前發射催淚彈，而該店職員則在場放響炮，並將響炮彩紙擲向示威者，疑打算恐嚇示威者，並有人指，黃德斌為該店老闆。

大門橫丁下午在Facebook專頁刊出道歉啟事，並指對昨晚「拉炮事件」令示威者受到驚嚇深感抱歉，並澄清指黃德斌並非該店老闆，只是普通食客。帖文又指，厚福街在歷年傳統倒數節日亦會有放拉炮環節，並指對於昨晚厚福街發生不愉快事件，該店未有因應情況而暫停參與活動，嚴重地敏感度不足，公司對此責無旁貸，並承諾於示威活動尚未成功前，將會停止一切慶祝活動。

聽日食

講真唔多掂應該換班底，條片居然有膠桶浸熱水池，好多膠受熱就會釋出有毒物質。

有改善係好事，要單憑食物質素，環境同服務，藍店尾燈都追唔到先叫鞏固到黃店地位

你d口吻同支聯辦有咩分別 食咩係食客自由

你漏口㗎食到周圍都係

總之我得閒就會食
同路人

係喎！全部片都係蘋果
搞死蘋果真係好易
扮黃絲偷片叫人睇叫人share
叫藍絲企業唔好落廣告
雙管齊下, 想唔執都難

幾抵食 $75一個魚柳包 加薯條加一杯沙冰

味道如何

其實龍門既早餐常餐真係冇得輸

無錯！早餐茶記中屬中上水平

有返正常水準起碼食完會再食 同之前差好遠

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

龍門始終喺茶記風格，後生仔女喺buy飲品/煎炸小食類/西餐鋸扒 多啲
裝修特色都喺吸引後生仔女嘅原因

龍門𠵱幾方面好輸蝕 一定唔撐得耐
除非居住/返工好近龍門，否則真喺吸引唔到人特登去撐佢

一般正常水準 絕對唔難食

比人屌完有進步係真事

屌你老味黑社會餐廳

信就信唔信就算

百屌成材

就係呢單野
佢個聲明最後果句聽落好似撐示威者咁
但係件事搞到手足出事

都夠死啦，屌佢老尾慶乜撚野祝? 平行時空呀? 想補獲? 人都打畀黑驚打死左，鎖撚住係新彊啦

聽日去食